[iphone6s] Sms有冇人識搞

有冇巴絲識將電話卡入面既sms顯示係部iphone6s到
又或者將電話卡入面啲sms轉落另一張電話卡到